同一隊黎講(TWICE) 揀Mina定子瑜?

洗閪？

一定Mina
正 屌爆佢

呢啲位冇得唔係揀mina

麻芝麻 麻芝麻 麻芝麻 麻芝麻

子瑜世一

OK give u I need chaeyoung only

下下who 下下who 下下who 下下who 下下who ....

咁又未必

No no no
Mina chaeyoung and me 3p

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

Kojima 又係kojima

你之前唔係咁講嫁wo

No
chaeyoung is my wife

我亂up 24

戰場之鬼

FF文確認

需要問嗎？梗係我老婆

我自己就排Mina>子瑜

睇Twice D互動
子瑜份人有趣過Mina好多
樣又靚咁多
梗係揀子瑜啦

這樣做對你有什麼好處

江東第一智將

子瑜份人有趣過Mina?Are u sure

我揀定延

唔洗揀架喎 南b贏10條街 車尾燈都見唔撚到啦

100%肯定
Mina成日搞到個場勁冷

子瑜都係木獨

最多然1條街

一定係Mina

子瑜係靜
但份人好有趣，歐膩們認證咗
大家多d了解下她

師兄好迷子瑜

我自己排就彩最尾

佢在我心目中=無價

點解唔問埋定延

唔好打搞定延啦

有心 我代我老婆多謝你嘅好意

Mina擺明s女
想屌到佢服

佢係我既玩具

佢係我既妻子

子瑜

Mina

你妻子=我玩具

Mina for sure不過唔準露齒笑唔該

點會唔係mina

比我南食左啦

一路屌牙南 一路學日文
之後就屌毛

Mo是我的

傻仔先要諗

就係佢搞笑我先鍾意佢
腹黑瑜

牙透已是紋身師的肉便器